（強港完）日日金管局都注資

邊到可以睇番最近金管局注資左幾錢

懶過鬼

唔該哂

阿里巴巴 （09988） 旗下的螞蟻集團正在招股，資金持續流入，港元滙價長時間觸及7.75強方兌換保證，金管局收市後再向市場注資46.5億港元，計及今晨單日共承接折合110.28億港元的美元沽盤。銀行體系結餘將增至4,542.86億元，再創歷史新高。

年內湧港資金達3662.1億港元（詳情見下表）

連登仔表示美元大平賣，訓哂副身家兌美元